我老母條死賤人害到我老豆就嚟冇咗間屋！！

死賤人！！！害到老豆咁慘！同時亦日日精神虐待我！！憎死你！！

又係你

今日畀我發現佢唔話畀老豆知有新屋嚟咗，之前就係因為咁而浪費咗兩次機會！！

你咪係俾人捽lin頭果位臭雞 ？